完左sem要做乜

就係要上連登開post
笑下你班未完sem嘅傻仔

嗯

大袋獸係唔係道

讀下個sem既野

痴線佬

講笑姐
hea鳩咪算

小妹已經預習緊year2啲野

預習下下個sem d野先

基佬扮絲

有撚得完sem咩屌
又要俾prof chur FYP

考完final突然變得太得閒⋯唔慣

準備retake今個sem既科啦傻仔

🐲搞掂我畀你嗰本Thomas Calculus未

On9

屌緊女xd 😂

chur左成個月，突然冇野做好怪